曼聯要動手！雙球探考察1.2億歐爆星 PK祖記曼城

要對菲歷斯動手了？

上輪歐霸盃賽，年僅19歲的小將菲歷斯可以說是橫空出世，可以說是以一己之力幹翻法蘭克福，扛起了賓菲加進入四強。該場比賽，菲歷斯在與當下歐洲的另一位天才祖域的交鋒中，可以說是以碾壓級的表現（3球1助攻）征服了歐洲的各大豪門。

如今，包括祖雲達斯、皇馬、巴塞和曼城在內的多家豪門都向這位葡萄牙攻擊型中場拋出了橄欖枝，當然，蘇斯克查麾下的曼聯也不例外。

《每日郵報》證實，曼聯甚至派出了數名球探，前往葡萄牙觀看了當地時間本週一，賓菲加對陣馬里迪莫的比賽，菲歷斯在比賽中梅開二度，幫助球隊以6-0血洗對手，也以出眾的表現打動了場邊的曼聯球探。

該報證實，曼聯的葡萄牙球探祖奧-費拉拿像往常一樣坐在場邊考察了菲歷斯的表現，但此次曼聯的另一位球探西蒙-威爾斯也飛抵葡萄牙加入了考察，可見曼聯方面已經打算對這位「新雷哥斯達」動手了。

菲歷斯今季在葡超聯賽中攻入13球，他與球會的違約金高達1.2億歐元。

歐霸殺手

//可以說是以一己之力幹翻法蘭克福，扛起了賓菲加進入四強。//

4強打轟個隊咩黎

啱我最

新雷哥
九唔搭八

一個playmaker,一個翼都唔知做乜鳩

個寫手可唔可以唔會咁懶睇下車仔對邊隊...

是但啦 又咪比豬SIR左右開弓

重點出線果隊係Frankfurt

屌

新馬斯亞

再出50萬鎊周薪
曼城震抖吧

自從麥巴比之後
個個新仔都吹到大一大 過億已經係基本

最初一定係5000萬馬迪爾

幫我朗捧起世界杯

歐霸殺手轉會打歐霸就good fit啦

可能冇Tim